爸爸與利物浦的小故事

＜關於爸爸與利物浦＞

記得二零零七年我開始踢波、開始睇波
有支英超球隊叫利物浦
當時爸爸已經支持左幾廿年
無論大起大落 從來冇諗過離棄

時間去到近十年
球隊一蹶不振 慢慢由爭標變到中遊球隊
爸爸飲酒變本加厲 背負更多工作壓力
睇球本為娛樂 佢卻過於重視 難以抽離
後來佢越黎越少踢波 甚至放棄睇波
因為比賽結果過於影響心情

最近呢四年 球隊慢慢上軌道
反而爸爸健康急轉直下
健康問題一一浮現
一九年六月 第一次送入醫院
隨後兩次短暫出院 後來都再次入院

多年洗禮 球隊終於得到英超冠軍
可惜嘅係 作為忠實粉絲嘅佢
已經趕唔切感受呢一幕
失去足球與利迷靈魂
就算從新聞睇到報導
亦想不起自己曾經瘋癲追捧、沈默愛上

三十年的等待
這冠軍，來得太遲。

臭豬西西 \/

我回來了🚰·̫🚰

樓主😟我依家先認真睇😔唔好唔開心 好開心☹️☹️☹️